- URP (torxes repartides pel mapa i "llanternes" dels jugadors)
- EFFECTES DE SO (dispar de fletxa i bola de foc, i les explosions dels eriçons)
- SISTEMES ADICIONALS (pujar de nivell: augmentar stats com attack, vida, mana, etc...)
- EFFECTORS (riu i llac en el nivell 1)